點解麥當勞d特飲唔可以走冰？

咁咪姐係迫我食埋含菌量超標既冰

屙下當清下腸胃囉

自備漂白水殺菌是想識吧

你女朋友問我射精走精子又得唔得

得呀

走左對丸佢就得